何sir英文第二彈分析出左啦！！

ack and forward high speed ball

衝出亞洲

想做死佢？都冇人睇

Click the ads so I can live with dignity

何蛇英文好過BBC 同SKYSPORT D 鬼佬

唔係佢黎
佢搵人代講

第二集即刻無乜VIEW
CM 都係香港人

講咗啦，撚有人睇

何蛇搵人扮鬼佬
肉酸到
啲英文一睇就知係香港人

好心佢扔多少少本出嚟啦

係
暗星勁出得起錢

佢同個ar zip喺咪反咗面
見果個條友自己都出片

邊個ar zip?
LINK?

依個

佢地有合作過咩 淨係見過何蛇同何輝合作咋喎

sor 我講暗星

何sir有尊嚴到可以請人講英文出片

比人串

想知靈感男神英文係咩

屌 仲以為佢英文咁勁

Ho sir 勁到

講講吓又係喎
而家謝賢都消失埋

1秒前
似係你

老闆係請人做, 唔洗自己做